知唔知點解今次衝立法會冇乜人屌

因為今次衝到入去囉
根本民意就係glory hunter

得正苦，建制同d官媒屌
飲茶個陣聽到d廢中話衝得好

衝之前成堆人係度捉鬼，又話咩見到撐警集會班黑社會
衝完之後就轉晒口風話官迫民反

根本大部份人都係勝利球迷，邊邊贏咪站邊邊囉衝果陣成班係到阻撚住晒叫人唔好衝，依加佔領左全部人收晒皮唔知縮撚左去邊到

民主黨劉慧卿：衝擊嘅人都係撐警同埋黑社會

同班廢中 食飯會突登大聲講衝得好

希望影響下佢地

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

中立果d反對居多..

連登都大把啦
屌佢老母

今次起身泛民都唔割席，影響到和理非，但大家文宣要繼續做

From press

有人認出立會門外有幾十人，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人。

周圍都傳呢段字

政府班友出哂黎屌
屌你老母之前又唔出黎講收皮啦

邊有中立架
依家周圍都割蓆
仲有邊個位可以企到自己係中立？

香港人就好似西咁
唔屌唔鬆化
破處一定比人v嘩鬼叫
習慣左就會覺得你唔夠粗想你大力d
香港人正臭雞

我意思係反送中果推有d會覺得暴力同中左政府圈套
要拉攏依理人

黃碧雲重要出埋post
之後衝完入去又del左

未拉就叫鬼
拉左就叫人義士

其實琴日我都唔讚成衝
但係第一時間都講 不割𥱊 衝左就衝左 大家都係同一條船 就算今次俾人屌 我都支持 屌返佢老母tim

連登成班係到屌我 問我衝入去有咩用 又話輸哂
我真係想大大把煎落班撚樣塊面到

成班敗寇 所以一係唔做 一做就要堅決去做

要做就做到盡，不過都要多謝五年來之衝過立法會既義士，冇佢哋做過尋日唔會有咁大勇氣

廢老:班後生仔幾有吉屎wo,真係夠pop衝入去

去到依家呢個時候，大家立場根本已經固定晒
呢班所謂中立根本就係free rider

雨傘運動爆完玻璃無人敢入，俾人屌鬼屌到今日

訴求好清晰

下次連整爛野都唔好
淨係拉banner 同噴油

乜野冇人屌？而家落去樓下茶餐廳/快餐廳坐吓你就知仲有好多人屌緊

Bob叔：對唔住，但揀呢一刻衝係非常之難以至信 These lot are very fishy

睇下呢條link入面某d人
衝就聲大大係到屌 乜唔做得 乜唔好做

而家義士衝左入去啦
全世界撐 上哂國際頭版 特朗普都出聲
逼777係凌晨4點出來做雞

成班友出來道歉都冇 潛到落地核

因為再遊行多十次都爭取唔到啲咩
唔認同既就大大聲聲問佢
你覺得遊行有用？死人都冇用了
衝擊反而大快人心
正如啲差佬俾醫護鬧狗一樣
乜都做唔到架啦 發洩下都好
但其實鬧狗都冇唔妥
只係對閣下既一種客觀描述
狗, 是沒有良心, 沒有仁義道德
只懂聽order做野

呢條撚屌同劉慧x 一樣

問題始終源於政府

民主黨最廢的立法會議員就係佢
其次係三白眼

聽到d廢老話[屌你老味 你個政府又唔撚回應人 抵你死啦]

香港好多勝利球迷
所以唔洗理佢地潑冷水架

黃碧雲個腦又殘
語氣又西
唔明點解佢加入民建聯d

唔係講笑
樓主好撚岩

尋日朝早升旗禮見佢學埋長毛咁鳩叫口號，重諗住白鴿都進化做社民連
點知下晝就露底

無圖無剩，真係好痴線
到底係割蓆定政府分化呢

講得好

警總都少， 中間派唔出聲

真正拎民意既方法大家都明白了

留意到好多外媒係咬住噴漆呢點唔放
我諗係佢地眼中
噴漆＝破壞
或者下次可以考慮唔好用漆
盡量用banner

和理非同勇武缺一不可
亂屌會引致分化, 係致陣亡嘅舉動
個人認為闖立法會係唔啱, 但鬼叫政府(同建制)無回應訴求之餘仲覺得勇武係暴徒

點會係glory hunter
係因為點都要死攬你地
不割席嘛

要爭取游離民意既方法，就係要聚集一班hardcore既支持者，完成大家一齊訂立既目標

我要自由！
唔好阻我

咁人地屌完求完 都阻唔到
咪出小句聲 支持下
唔明點解咁都要bin
明明大家目標一致

真係咁勁?!?!!?!
睇黎今次真係民怨都矛頭去哂林奠度

贏左話事
歷史都係勝利者寫
我地香港人要贏香港番黎

仆街，社運都有勝利球迷

我個邊返工食廠飯d廢佬睇CCTVB話後生收錢
CCTVB淨係影噴油 掟凳個d

呢個當佢用廢老口吻誤導人啦

係行出街全部中年人
廢老都屌緊
好多中立既人都睇唔過眼
轉哂風向

一番到公司成班廢老已經屌緊班後生

我地要比全世界知道
我地係和平 文明同有秩序既示威者

以前我老母食飯睇tvb新聞台都屌人搞到香港亂晒
今次反送中咁多日粒聲都冇出
(當然都冇去咩遊行集會)
琴晚我翻到屋企 佢問我有冇份衝 我話我冇 喺外圍
佢叫我小心自己
然後睇到佢自己好安靜咁睇緊蘋果live
我唔知阿媽立場有冇變定只係擔心我
但佢今次睇咩新聞都冇開聲鬧 我已經好感激

其實因為唔涉及傷害到對面既人 始終d人仲係覺得d犬係公職人員
佔領建築物無咩人反對 容易接受又無影響到自己

民意已經將你哋包圍啦，林奠月鵝等人促促棄械投降！

借一借位 唔好意思
麻煩幫手推推

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

廢老見到乜都係話收美國佬錢嫁啦

集思廣益 勇武派願愛與和平充滿香港 推比所有人知

對於衝立會嘅決定其實都重保持懷疑，但好似嗰義士咁講，要尊重他人嘅決定

市民既眼睛係雪亮既

(其實唔係都幾多人屌咩
利申：完全支持行動升級 林奠唔見棺材唔流眼淚)

政治冷感個d反對多
激進喎

和平既就唔係示威，係示弱

連我屋企個班和理非都話理解示威者嘅失望，班保皇狗同膠官正仆街

成王敗寇

嬲嬲地 不過都廢事解釋
呢種廢救唔番 當少個同事

全撚部都勝利球迷

好生動

反對仲係咪中立其實

收撚皮啦，仆街四方西，真係冇撚改錯名，乜撚都唔唔啱，你條臭八婆最撚冇資格講野，當初你班仆街改議事規則都未撚同你地計

我岩岩食個間茶餐廳長期播cctvb，
諗住間餐廳都係偏向建制，
食緊既時候，大台播建制派既廢話，d侍應阿姐同班茶客吹水，都係撐學生衝入去

琴日都有懷疑
但如果睇左琴日義士係立會既行為 訪問
我想問仲要懷疑d咩？

講真，建制班仆街入到去都係做橡皮圖章，有立法會同冇立法會有乜分別，扮撚晒野咁

agree

我阿媽好似當睇戲咁
覺得政府有問題但生活如常
所謂嘅民意真係無咩用

因為廢老唔識上連登

分分鐘捉埋d狗打一身打到投哂降可能都叫好
話民怨沸騰係港共仆街

社運先多

西瓜靠大邊

邊邊多人就去邊邊

邊邊贏咗就去邊邊

所以我地贏咗，民意歸我地呢邊

我都係
扮晒同自己旁邊老豆講
其實講比隔離搭枱個啲

泛民獨立咁計真係唔少仆街黎
但去到民陣回應又意外不割席

同意樓主
但係只係其中一個因素
另一個因素就係有兩次和理非嘅過百萬人遊行
林鄭都無理到
有200萬人民意backup
升級完全出師有名
所以和理非同勇武配合係必須 兩者缺一不可

咪係 好嘔心

當年陳勝 吳廣如果衝衝下唔衝 話唔好落秦皇面 我諗會死得好慘

大部分人屌人衝嘅一來自己無膽衝，
聯想到衝入去嘅義士好少，
比著自己喺現場都唔會幫手，所以勸人唔好衝
二來失敗主義，覺得衝完好難個場面收得靚

後尾見有人衝到入去，睇live到咁有咁多後生仔本來無諗過衝都入咗去，先夠膽和應

鏝迷表示認同

香港人不嬲輸打贏要 你爭取到d咩即刻打飛機啦

理性咁講，如果今次唔成功入去
分分鐘又會話有人係鬼，點解要咁暴力

屌吓你地打完飛機
就諗吓星級行動喇

年紀愈大愈有負擔，
如果冇負擔，我相信發夢既時候我會去左前線，而唔係作壁上觀

要屌嗰班
衝唔衝都唔會幫

自膠

我地仲未贏

係「只要我地贏，民意就會係我地呢邊」

其實大把人屌，你縮埋係連登咁解

大把人屌，唔敢出聲咋
我whatsapp有啲group都有人話唔明啦

過黎幫手解釋
[輿輪戰] 廢老廢中或中間派FAQ

事實就係
香港人要進步啦屌你個閪
有好多人琴日一開始已經不割
但係仲有班豬閪 如果今次唔成功
一定割義士割撚到落地核

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

Push

衝入去比人打就會屌衝入去行得返翻出黎就唔同

岩岩午間新聞有特別一路播泛民講野一路影住拎野飲放低錢/叫人唔好破壞圖書館既畫面

衝到入去讀宣言，立刻將成個運動昇華左

其實毛ee張圖都好大幫助

識得支持已經唔係廢老！

由頭到尾都支持佢哋
但開頭啲人見到撞玻璃就屌曬鬼

係咩今日食飯尊登避開茶記

好多人屌
but don’t care

2014年11同
比人屌爆

其實呢個係事實，咁激進唔係人人接受到

。

其實仲有唔少和理非屌

不過少咗人屌我諗係因為佢地唔知班前線爆完玻璃想點，驚佢地同班狗硬碰硬。最後見佢地識be water、冇傷害任何人、咪又接受返

暴力抗爭會失民意？

民意對抗爭重要，係因為抗爭需要人數。會因為抗爭有暴力成分而轉態唔支持嘅呢班人，唔會因為你減少些少暴力而突然走上街頭。所以民意唔應該成為抗爭嘅包袱。相反，抗爭嘅升級會令民意對武力接受程度愈嚟愈高，比較返612前後就知，一班人行路總會有人行先有人行後。

所以今次完美展現左點樣拉攏呢d和理非左膠
先利申，佢地唔係敵人，係我地要拉攏既對像

只要你成功，佢地就會支持

勝咩利球迷呀 多鳩魚 一開始邊個會知班狗會撤走？

如果結果係義士衝入去俾班狗拉晒 就一啲都唔值囉

你唔贊成衝已經知你係低一等
你唔好50步笑百步
只有全力支持義士，勇武為街頭抗爭手段，什至企上前做義士先係最正當

其實仲有好多真心膠周圍屌
啱先睇到呢條友燥撚到我，移民完台灣享受緊人地用血流換返嚟嘅自由就屌我地
仆佢個臭街

你都一撚樣
唔贊成衝已經知你係低一等
你唔好50步笑百步
只有全力支持義士，勇武為街頭抗爭手段，什至企上前做義士先係最正當

咁就叫激進？

汽油彈 搶鎗 自殺式炸彈都無
對面打爆哂頭 橡膠子彈
性侵犯示威者 又點計數

冇錯 呢個真

中年大叔：對中共你行行企企幾疊馬都無用 呢班學生同之前果班唔同咗
條友仲講咗一大堆雨革野 不過當時好嘈 聽唔真

請block

飯民就係一個好例子

Ching 呢個比喻真係一流

出面大把人屌
連登可以團結已經好難得，請珍惜
認同請分享

所以琴日唔叫衝擊

一齊走 真係好感動

琴日已有巴打講 香港人=勝利球迷

不分化

其實都有原因係個篇來自社工話有9個人預咗死 不過係用另一個方式

坦白講 尋日銅鑼灣 行緊果陣 民主黨個台已經割撚曬蓆 聽撚到我呢

漠視民意咁耐 佢預左遲早有咁嘅一日

其實喺好彩，下午衝又唔夠人，又放哂signal出去比全世界聽今日有激進行動。下午後其實已經可以攞正牌清場，不個對家一樣喺on9，諗住逆轉輿論，擺個空城陣放人入去，先促成到成件事。

我極道尊重各位死士義士，但為大義犧牲之前要考慮周詳同保持理性，一個唔小心除時白送頭

屌你個BL撚

你睇尋日連登都急轉啦

屌偏激唔緊要我明衝擊唔係好多人接受到
但人身攻擊、屈人收錢、抺黑死者真係

又上左重要嘅一堂：
一係唔做，做左就要有成績先收隊

冇錯

咁係佢地覺得激進呀嘛，你點說服佢地？

由和理非到衝擊已經係好大嘅進步，而佢地覺得嘅衝擊可能只係佔路

其實香港真係好撚多和理非，你喺連登唔會覺，但可能喺fb你已經會feel到

今次我身邊朋友同親戚既反應
撐警果班都屌警察垃圾
班議員偽善 攞十幾萬一個月 上曬岸 之後叫我地唔好衝
話就話關心年青人 但之前612又唔見佢地企咁前

果陣佔路又屌影響民生
叫示威者有址種咪衝行政機關
而家衝左啦
班人一係屌人暴徒一係冇聲出

有冇人搵返啲post上嚟鞭屍

淨係識跟風向擺嘅人

咁胡志偉同鄺仔都企個前線
胡生重要比人平射催淚彈

好事來, 香港人不斷接受新事物.
佔路仆街 => 接受咗.
衝 building 仆街 => 接受咗.
繼續升 lvl

其實你一講咁多人遊行政府仲企咁硬
又有三個同路人走左
好多人都明, 不過唔覺得無人屌

屌，公司班廢中話汽水雪櫃有幾百蚊係打卡用，見到最後直播得番十幾蚊
係咪有人以為政府錢拎走左

咁交税嚟做乜？
而且政府嘢，隨時幾年就換一次，呢筆維修費佢地一早預咗

Bob叔：對唔住，但揀呢一刻衝係非常之難以至信 These lot are very fishy

因為衝一半唔衝一半
廢老唔爽 谷住谷住
衝左入去=做到野

因為呢到係連登

我住個頭反而好多人屌
做個調查可能會好D

以前左翼社運最大敗筆就係做完=做好

個啲牆頭草，又或者係藍底扮和理非，唔洗撚理班爛坦

對立法會積怨深
DQ議員
修改議事規則
通過賣港政策
地鐵醜聞無法監督
總總總。。。。

真理

成皇敗寇

我尋日直到呢刻都覺得唔應該咁魯莽
入面成班狗full gear等緊
如果我地呢邊人數唔夠或者衝入去個陣怯而混亂
到時一定蝕到仆街

唔係話唔好衝 但真係應該要揀岩時間同大家要有共識

[深度分析]何謂暴力

有贏咩？
係佔領咗炸wor
佔領係達到訴求方法之一
成功佔領 但訴求依舊冇回應
點睇都唔係勝利啦

佔路同食gas已經係小事了

佢地要照顧啲take唔到risk嘅人

唔通叫大家一齊衝咩，即刻告你煽動乜乜乜。民陣班人叫大家遊行完咗想去邊就去邊已經算係咁

做到嘢先贏民意

其實成班垃圾廢老公務員一番到黎就開口屌喇

有d都係響應不分化呼籲
齊上齊落咁解

樓主同我都係活喺同温層
但我知有好多人屌
我同事反送中 都自己催眠話呢班唔知咩背景嘅人係鬼
好想叫醒呢d扮訓嘅人
我真係覺得犧牲自己嘅義士好值得尊敬

好呀，評估下民情都好

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

班民意撚成日話打民意戰
打民意戰既方法係要
贏

我認同佢可以表達自己嘅立場 但未必要去到楚河漢界嘅地步

講緊昨晚成功衝到入去單野，唔係話成功爭取

未入到去屌到仆街又話衝黎做乜
入左去就成班細路用自己既前途搏返黎

衝唔衝既共識係由煲底既人決定

比着五年前，班人已經互屌緊割晒蓆
而家係唔同意，但都會backup你，其實大家都學習緊接受緊

其實好多人屌
不過唔會上網講

其實真係好多人鬧
我哋而家可以做嘅嘢就係文宣！
明你嘅就自然會明，明啲唔明啲就講到佢明，
完全唔聽人講打橫嚟個d唔駛佢明

正想講
平時最大大聲班廢老潛哂水

話衝得好應該就唔係廢中

其實點勝利法

其實毛ee張cap圖傳開左，大家知道義士決心幾大，加上泛民唔割𥱊，加上左右線分流，俾返和理非一個選擇而唔係騎劫先有咁嘅效果

Ok
全港人無人屌 無人反對
全世界支持你地
滿意未開心未

未衝到咪係到屌鬼，衝入左咪唔屌歸邊，就係咁簡單

義士最後救返入面果幾個留守其實廢老好buy
d廢老覺得俾人拉左=做錯野，如果留守果d俾人拉左，佢地實喺度9up

仲有佢地睇做左人老豆果個義士訪問都眼濕濕

多謝義士、蘋果同立場

利申：食lunch聽到佢地討論

唔係想分化 但係現階段可以當係"勝利"咩

因為唔入都入咗，無謂再搞分化，要尊重犧牲嘅人，所以唔想再落井下石，就係咁簡單。

班議員日頭比人屌完
夜晚都出番黎幫手頂一頂

衝果時唔見人講無謂搞分化？

公道講句，尋日情況係好可疑
警犬可以睇住人撞左幾粒鐘都唔阻止唔拘散
完全唔似平日作風
時間又夾到啱啱好係遊行前
仲話要民陣取消遊行
而黑社會會幫警犬做野亦係事實
可能所有都係巧合
但唔怪得好多人會咁諗
大部分人都係唔希望見到年輕人受到傷害先有呢個諗法
而我相信媒體直播立法會義士離場前嘅情況
係感動左好多人，所以唔會再屌

block多個

有人屌就預左

但明顯理解/包容/支持既比想像多好多

香港人不嬲glory hunter

英屬時期初段就話香港點威點好過大陸，大陸點垃圾
8964都大中華上腦國家明天會更好(因為主權移交已定)
03年推到23條就民主勝利
08年奧運就我愛中國

好多，但比人話三毛同鬼

人地幫你spin 緊咋
我阿媽尋日都有去遊行，而佢都有話衝立法會過份左，係暴徒
我同老豆即刻話一塊玻璃點同三條人命相比
呢D行為淺黃一定係唔鍾意

因為無阻到人返工，又無阻到開會。
廢老係自私

所謂中立個班本身都唔支持嫁啦

所以要俾啲時間，無論勇武和理非，邊一邊行得太快都會一齊輸

長輩圖 文宣功不可沒

有時候想當人想為你好，雖然知道有兩條路，覺得A 路比較好，但是看見你行咗 B 路，好人都會讚你做得好。這不代表你行了最好的路。同一陣線，為了唔分化，是會說這些話。大家謙卑些。不要分化其他提議。其實有許多許多路可以嬴。要靈活，不要因為今次是這樣做，就斷定這個做法是最好。

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

Ching邊區像茶啲廢中咁高質

我心入面都唔想佢地衝
怕佢地墮左入黑警陷阱
但經過左咁多事之後
再一次發現自己低估左年輕人
佢地無死守，仲齊上齊落
真係喊撚到豬頭喇叭嘴

請大家相信現場勇士決定

我認我係和理非
但我更支持兄弟爬山，各有各做
衝得好！

尊重前線決定，不割蓆，各位辛苦晒

頭先食飯隔離兩個OL係到話好暴力啊
納稅人又要比錢 又話大家比錢買汽水係扮野
又話大家收錢做野 乜乜柒柒

嬲撚到同fd講左句
咁多人大白象工程無人鬧
三個人死左人 政府無人出過聲
依家爆幾塊玻璃 就一大班人出黎鬧
果然玻璃重要過人命

之後佢地即卡無聲出 討論個飯好唔好食
sorry 我無膽正面屌佢地

係因為衝咗入去之後嘅人表現克制, 有大肆破壞嘅能力，但無用到

啱 衝之前成班屌 衝到就個個話做得好

加油 或佢哋只係需要多啲時間去明白點解要咁做
香港係我哋頭家 好緊要 你頭家都好緊要
伯母會明白㗎

駁唔到...

唔洗正面,你已經做得好好

我生活係平衡世界？
屋企人同埋同事都話示威者唔啱

唔洗理呢班仆街 黎緊選舉收佢地皮

得正苦，建制同d官媒屌 呢個真

之前搞到地鐵/佔路/接放工，公司啲廢中屌曬鬼，因為影響佢哋返放工/出去稅局做嘢
但今日完全冇人講呢單
估計係因為衝立法會完全冇影響到佢哋

不嬲都話堆中立撚 堆民意撚 勝利球迷嚟架啦

即係都係撐示威者

唔撚回應唔撚答應訴求下次拆特首辦

扭呔快撚到甩尾

反對個啲就唔會係中立啦

因為香港人成長左

同你一樣諗法
唔通人哋做咗就唔支持咩 都係自己友
唔係唔支持勇武 係咩時機勇武成功率大少少

今日係街成日聽到d 廢老講 “亂晒龍”
有d 嬲

所以衝D唔衝D係最

我都唔贊成衝 就算而家都係
但衝左就衝左 大家同一條船 冇話分咁多

利申：發夢尻跑來回運物資 由朝出到晚

唔好意思其他國家大把人都撐香港人衝立法會

邊忽冇人屌 只係有人同冇人根本完全唔同效果
革命既野 嬴就光復 輸就造反 歷史由勝利者編寫
勝利與否 最重要唔係民意 係行動人數

巴打 講得好 多謝你

政治不嬲都成皇敗寇

唔好撚分化啦
總之就兄弟爬山 槍口向外

民意好多時係一埋脆弱既集體意識

好在返工食飯都無聽過人屌
反而認威有去聲援就有聽到

係因為發生喺立法會冇搞到班人搵食咋